msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Add Files"
msgstr "添加文件"

#: .\processes\gain.cpp
msgid "[AudioProcess]Adjust volume of audio file"
msgstr "调整音频文件的音量"

#: .\plugversion.h
msgid "[AudioBatchConverter]Audio Batch Converter"
msgstr "音频批量转换器"

#: .\plugversion.h
msgid "[AudioBatchConverter]Audio Processing and File Conversion Tool"
msgstr "音频处理和文件转换工具"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Bit Depth"
msgstr "比特深度"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Cancel"
msgstr "取消"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Channels"
msgstr "通道"

#: .\outputlocation.cpp
msgid "[OuputLocationComponent]Clear History"
msgstr "清空历史记录"

#: .\processrack.cpp
msgid "[ProcessRack]Collapse"
msgstr "折叠"

#: .\processlist.cpp
msgid "[Audio Conveter]Collapse All"
msgstr "全部折叠"

#: .\processes\fade.cpp
msgid "[Fade]Concave"
msgstr "凹面"

#: .\processes\fileformat.cpp
msgid "[AudioProcess]Convert Format"
msgstr "转换格式"

#: .\processes\fileformat.cpp
msgid "[AudioProcess]Convert type, rate, resolution, and channels"
msgstr "转换类型、采样率、分辨率和通道"

#: .\processes\fade.cpp
msgid "[Fade]Convex"
msgstr "凸面"

#: .\processes\filesplitter.cpp
msgid "[AudioProcess]Create mono files from stereo file"
msgstr "从立体声文件中生成单声道文件"

#: .\processes\filemerger.cpp
msgid "[AudioProcess]Create stereo file from mono files"
msgstr "从单声道文件中生成立体声文件"

#: .\processes\declicker.cpp
msgid "[Declicker]Declicker"
msgstr "喀嚓声消音器"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Delete"
msgstr "删除"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Deleting Files..."
msgstr "正在删除文件..."

#: .\converter.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Desktop"
msgstr "桌面"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Do you want to delete all result files?"
msgstr "是否确定删除所有结果文件？"

#: .\filelist.cpp
msgid "[Command]Edit"
msgstr "编辑"

#: .\processrack.cpp
msgid "[ProcessRack]Edit"
msgstr "编辑"

#: .\processlist.cpp
msgid "[Audio Conveter]Effects"
msgstr "效果"

#: .\processrack.cpp
msgid "[ProcessRack]Expand"
msgstr "展开"

#: .\processlist.cpp
msgid "[Audio Conveter]Expand All"
msgstr "展开全部"

#: .\processes\extractor.cpp
msgid "[AudioProcess]Extract Section"
msgstr "提取所选"

#: .\processlist.cpp
msgid "[Audio Conveter]FX Chains"
msgstr "FX链"

#: .\processes\fade.cpp
msgid "[AudioProcess]Fade"
msgstr "淡化"

#: .\processes\fade.cpp
msgid "[AudioProcess]Fade in or fade out"
msgstr "淡入或淡出"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Failed"
msgstr "失败"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]File"
msgstr "文件"

#: .\converter.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]File conversion finished."
msgstr "文件转换完成。"

#: .\converter.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Files"
msgstr "文件"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Folder"
msgstr "文件夹"

#: .\plugmain.cpp
msgid "[AudioProcessCategory]Format"
msgstr "格式"

#: .\processes\gain.cpp
msgid "[AudioProcess]Gain"
msgstr "增益"

#: .\processrack.cpp
msgid "[ProcessRack]Insert Process"
msgstr "插入进程"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Insertion Order"
msgstr "插入顺序"

#: .\processes\phase.cpp
msgid "[AudioProcess]Invert Phase"
msgstr "反转相位"

#: .\processes\phase.cpp
msgid "[AudioProcess]Invert audio channel phase"
msgstr "反转音频通道相位"

#: .\processes\concatenator.cpp
msgid "[AudioProcess]Join Files"
msgstr "联接文件"

#: .\processes\concatenator.cpp
msgid "[AudioProcess]Join all input files sequentially"
msgstr "按顺序联接所有输入文件"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Length"
msgstr "长度"

#: .\processes\fade.cpp
msgid "[Fade]Linear"
msgstr "线性"

#: .\processrack.cpp
msgid "[ProcessRack]Load Preset"
msgstr "加载预置"

#: .\processrack.cpp
msgid "[ProcessRack]Load Process Chain"
msgstr "加载处理链"

#: .\processes\extractor.cpp
msgid "[FileExtractor]Loop Range"
msgstr "循环范围"

#: .\processes\filemerger.cpp
msgid "[AudioProcess]Merge Mono Files"
msgstr "合并单声道文件"

#: .\processes\normalize.cpp
msgid "[Normalize]Metanormalize"
msgstr "元标准化"

#: .\processes\normalize.cpp
msgid "[Normalize]Normal"
msgstr "标准"

#: .\processes\normalize.cpp
msgid "[AudioProcess]Normalize"
msgstr "标准化"

#: .\processes\normalize.cpp
msgid "[AudioProcess]Normalize volume of audio file"
msgstr "标准化音频文件的音量"

#: .\filelist.cpp
msgid "[Command]Paste"
msgstr "粘贴"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Peak"
msgstr "峰值"

#: .\processes\normalize.cpp
msgid "[Normalize]Peak of all files"
msgstr "所有文件的峰值"

#: .\converter.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Please select a valid output location."
msgstr "请选择有效的输出位置。"

#: .\converter.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Processes"
msgstr "进程"

#: .\processlist.cpp
msgid "[Audio Conveter]Processes"
msgstr "进程"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Processing..."
msgstr "正在处理..."

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]RMS"
msgstr "RMS"

#: .\processrack.cpp
msgid "[ProcessRack]Rack Preset"
msgstr "机架预置"

#: .\processlist.cpp
msgid "[Audio Conveter]Rack Presets"
msgstr "机架预置"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Rate"
msgstr "采样率"

#: .\processrack.cpp
msgid "[ProcessRack]Remove"
msgstr "移除"

#: .\processlist.cpp
msgid "[Audio Conveter]Remove All"
msgstr "全部移除"

#: .\processes\dcoffset.cpp
msgid "[AudioProcess]Remove DC Offset"
msgstr "移除直流偏移"

#: .\processes\dcoffset.cpp
msgid "[AudioProcess]Remove DC offset from files"
msgstr "从文件中移除直流偏移"

#: .\processes\declicker.cpp
msgid "[Declicker]Remove clicks and pops"
msgstr "移除咔嚓声和噗噗声"

#: .\plugmain.cpp
msgid "[AudioProcessCategory]Repair"
msgstr "修复"

#: .\processes\repairsamplerate.cpp
msgid "[AudioProcess]Repair Sample Rate"
msgstr "修复采样率"

#: .\processrack.cpp
msgid "[ProcessRack]Replace Process"
msgstr "替换进程"

#: .\processes\repairsamplerate.cpp
msgid "[AudioProcess]Replace sample rate information"
msgstr "替换采样率信息"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Result Files"
msgstr "结果文件"

#: .\preview.cpp
msgid "[Command]Return to Zero"
msgstr "返回零点"

#: .\processlist.cpp
msgid "[Audio Conveter]Save Rack Preset"
msgstr "保存机架预置"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Scanning Files..."
msgstr "正在扫描文件..."

#: .\outputlocation.cpp
msgid "[OuputLocationComponent]Select"
msgstr "选择"

#: .\browserextension.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Send to $APPNAME"
msgstr "发送至 $APPNAME"

#: .\outputlocation.cpp
msgid "[OuputLocationComponent]Show in Explorer"
msgstr "在资源管理器中显示"

#: .\outputlocation.cpp
msgid "[OuputLocationComponent]Show in Finder"
msgstr "在Finder中显示"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Source Files"
msgstr "源文件"

#: .\processes\extractor.cpp
msgid "[FileExtractor]Specify Section"
msgstr "指定部分"

#: .\processes\filesplitter.cpp
msgid "[AudioProcess]Split Multichannel Files"
msgstr "拆分多轨道文件"

#: .\preview.cpp
msgid "[Command]Start"
msgstr "开始"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]State"
msgstr "状态"

#: .\preview.cpp
msgid "[Command]Stop"
msgstr "停止"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Success"
msgstr "成功"

#: .\preview.cpp
msgid "[Command]Toggle Start"
msgstr "切换开始"

#: .\preview.cpp
msgid "[Command]Transport"
msgstr "走带"

#: .\processes\extractor.cpp
msgid "[AudioProcess]Trim audio file"
msgstr "修剪音频文件"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Type"
msgstr "类型"

#: .\processes\extractor.cpp
msgid "[FileExtractor]Until Loop End"
msgstr "直到循环结束"

#: .\plugmain.cpp
msgid "[AudioProcessCategory]Volume"
msgstr "音量"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]analyzing..."
msgstr "分析中..."

#~ msgid "[OuputLocationComponent]Select..."
#~ msgstr "选择..."

#~ msgid "[AudioBatchConverter]Audio Files"
#~ msgstr "音频文件"

